認真，有錢都唔好生細路

住四小龍
揸c class
加拿大passport
做bank
比上不足
但比下絕對有餘
但都係唔打算生細路
已經唔係有冇錢問題
可以放棄所有
車、樓、居留權、高薪厚職
換取從來冇來過世上
冇來過世上係最幸福
但既然已經係度就算
但一定唔會再製造生命
成日話窮人唔好生仔
唔反對
但又有冇諗過點解中產、有錢人要生仔
世上已有七十億人
已經咁多戰爭，咁多人冇飯食，咁辛苦
遲下越生越多人
盞收皮
其實真係諗唔到有咩原因要生仔
但唔生既原因就咁噏都噏到幾廿個
當然自己唔生仔
世上仲有千千萬萬人會生
只能無言

有錢應該生個出來，養大佢教佢改變世界，咁咪無所謂戰爭丶窮....

人類絕種先解決到呢個問題